保護自己, 學識還拖

今晚佢地想殺人, 無論有冇還拖都會白白死係佢地手上.
每一位香港市民, 請各位開始保護自己, 捍衛自己, 捍衛香港, 要識還拖.
因為怯就輸成世.